透過相片讓大家感受一下苗柏嘅風力

苗柏已於大鵬半島登陸，並減弱為熱帶風暴。我哋嘅攝影記者，透過相片讓大家感受一下苗柏嘅風力。

攝影：蘇正謙 郭顯熙

廢風

3 號風球

垃圾筒

女人

ko

諗到咩？

個肚臍仔